港共其實已經放棄左醫護同市民，全力保護緊班軍隊

同武漢一樣，
物資唔係醫護優先。
而係警察，軍隊優先。
因為佢要維穩，唔可以亂。
唔可以比維穩機器崩。

黑警果邊裝備同物資係高級過醫護。

講完，自保

抗疫保命
推翻暴政